新世界旗下商場用簡體字

旺角波鞋街果個新商場 見到有啲足球嘢就好奇入去望望，點知用殘體字 都唔係俾香港人行嘅

HKU都係啦

部機剩係得簡體字比你選擇咩

電視嚟，唔係touch mon

ok,咁真係撚屌新世界

唔係touch mon，唔係睇平面圖果啲機，係電視嚟

佢假膠五毛唔洗理佢

睇唔明

唔識睇，可唔可以寫返正體？

好人好姐都唔會行果度。

利：無正體字要屌！

用外語便利外國人九咩問題？

呢條友出哂名0.5黎 基本上無乜人理佢

係香港範圍內唔應該出現殘體字

特別係果班聲稱愛中國既柒頭